你班25開心啦，搞死牙Joe

高登到底會唔會執?

有無手足一齊返去救牙Joe

剩係膠旺夠撐起啦

仲有波叔

樓豬低估牙joe

想將所有麻油雞po同玩具po搬返去高登
帶旺返個場

分分鐘鄉討仲多人過兩燈加埋

係，兩邊淡左。鄉討熱鬧左

連登汁都未到高登汁啦
高登百年基業

你想 膠登呢

牙糟搵民建聯支助咪得囉

連囝都人都陰濕，又成日潛水
一陣見收多幾封6屍信，講都唔講就汁左